拿出你的婚禮登記單或收據——如果你還留著的話。 更換餐具或瓷器可能是一個挑戰。 以下是如何找到他們的方法。 勞拉日報| 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 事實上，我打算送一份禮物給新娘送禮會，然後再送一份禮物給婚禮。 禮儀小姐:慶祝結婚50週年…… 朱迪斯·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅可比娜·馬丁2021年1月21日|華盛頓郵報 
 亨特登縣通過SignUpGenius提供預約服務，後者的用戶通常會組織聚餐、拼車和新娘送禮會。 2021年1月5日，凡爾納·科比托夫 
 德羅索斯說，時尚珠寶比訂婚首飾或婚禮首飾更快地轉移到網上，因為後者具有更多的情感意義。 Kay and Zales背後的公司想要給珠寶購物帶來一場大流行時代的改造 
 各種各樣的口罩包括兒童用的口罩、新娘派對用的口罩，或口罩盒和防止戴口罩造成皮膚不良的護膚品。 赫斯特英國的電子商務收入是如何在第二季度增長322%的 
 在現實中，監獄婚禮看起來一點也不像電視和新娘雜誌上描繪的童話故事。 接受監獄後的著裝|凱特琳·迪克森| 2014年12月8日|每日野獸 
 週五晚上，《Vogue》雜誌主編安娜·溫圖爾被發現和新娘一行人一起乘坐水上出租車，當時他們在阿曼酒店下了車。 在喬治和阿邁勒的婚禮前夕，名人和狗仔隊攪動了威尼斯運河|芭比·拉扎·納多| 2014年9月27日|每日野獸 
 你希望流行王妃意外出現在你的新娘送禮會上嗎? Taylor Swift的驚喜，喜劇空姐，和更多的病毒視頻|每日野獸視頻| 2014年4月20日|每日野獸 
 這條裙子看起來像是Derelicte婚紗系列裡的，而不是紅毯上的。 好萊塢的晨後:艾瑪·沃特森的褲子和更多|艾米·齊默爾曼| 2014年1月13日|每日野獸 
 即使如此遙遠，我仍能嚐到悲傷的滋味，/他讓你吞下苦澀和尖利的莖稈，新娘倫敦向另一邊鞠躬。 恨萬歲:莫里西的世界內幕|邁克爾·韋斯| 2013年12月23日|每日野獸 
 如果新娘在參加完新娘之旅回來後，在自己家裡舉行招待會，她就不應該穿婚紗。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 我們要去華盛頓進行新婚之旅; 我們不能久留，因為父親不會放過傑拉爾德的。 泰莎·沃茲沃斯的紀律|珍妮·m·德林克沃特 
 現在，她常常在漫長的時間裡，看著姑娘在新娘的針線活上總是默默地彎著頭，就想起這件事來。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩 
 蘇參加完新娘之旅回來時，無疑是痛苦不堪的; 就連雷克醫生那容光煥發的心情也黯然失色了。 泰莎·沃茲沃斯的紀律|珍妮·m·德林克沃特 
 有時多達六百對新人參加婚禮。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種